linksys wrt 3200 問題

想買依隻，但見人話如果只買一隻速度同wrt1900 v2 冇分別，係唔係堅架？

Pish